被老婆打完好心灰意冷

老婆每個星期嗌離婚，上個星期出手打我，打我個時個表情態度，令到我好心淡，即使而家佢話以後唔會再發脾氣，我都係提唔起勁再愛佢。

有無巴絲打有同樣經歷

*上兩星期，老婆無喇喇唔爽吊晒鬼，話感覺一路用佢既錢（佢感覺上90%家庭支出佢出既）。

最後查明大家戶口既結餘，証實大家付出50/50。於是佢發唔到圍就繼續冷戰。第朝起身無啦啦郁手打我，邊打邊叫我去死廢物。打完仲話：我發洩完啦，無事你坐返過黎啦。我硬係無理佢，狗咩話打就打，話抱就抱

我老婆一路打一路嗌：還手啦，同你打好悶呀，唔還手，你點解唔去死

難分真與假

我鍾意比女人打

請善用起底功能

你老婆幾好砌，係惡死d

su變左性咩？

老婆要簡金盈果種

正到，一定追𨶙含

Mayug

反麻犬人人喊打啦

報警囉